**Zune軟件**是一款已停用的微軟Windows媒體管理應用程序，可充當媒體播放器和媒體流服務器，也能用於與Zune、微軟Kin和Windows
Phone 7的設備同步。

2015年11月15日，Zune在線服務關閉，已被Windows Phone應用程序、微軟手機小幫手、Groove Music和Xbox
Video取代\[1\]\[2\]\[3\]\[4\]\[5\]。

## 內容

Zune Marketplace提供查看或使用微軟積分購買音樂、播客、電視節目、電影、音樂、視頻和應用程序的在線商店\[6\]。

Zune Pass提供音樂訂閱服務，只要訂閱處於活動狀態，用戶就可以下載無限量的歌曲\[7\]\[8\]。

Zune Social提供社交功能核心組件，Zune Card在其他網站的頁面嵌入小部件。

## 參考文獻

## 外部連結

[Category:Windows軟件](../Category/Windows軟件.md "wikilink")
[Category:數位音訊](../Category/數位音訊.md "wikilink")
[Category:媒體播放器](../Category/媒體播放器.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.